有冇人喺天水圍天秀打過波？

好撚多戇鳩仔

你有份喺嗰度打?

以前有，依家轉咗場，特別籃球場好撚多

唔明點解咁鐘意去天秀打

講得啱啊，冇品就算好波都冇用

以前成日去，但好多有背景嘅死飛仔會r波打，俾人守到失波就會發難渣 ，搞到怕咗

吓，排球場先多戇鳩仔

我都覺得喺 啲男仔成個弱智

冇人想再去打啦

啲人都轉撚晒
得一返一堆係識
耐冇打天秀落左去，真係好撚多戇鳩仔
亂鳩咁foul唔知做乜撚
問佢foul乜鳩又唔敢答